武肺本地爆發 肯定係因為七一遊行！

黃絲害人害己
今次初選啲人排晒大隊 過2個星期真係不堪設想

BC靠得住
豬乸會上樹

唔理係真定假
樓主註定被稱為5毛

你不如話通過左國安法
有大量內地狗進入香港仲好